{
    "question": "17. Perhatikan gambar berikut!    Pernyataaan yang tepat tentang\r\nteknik pernapasan seperti pada\r\ngambar ialah HOTS)\r\na. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan memutar kepala ke\r\nkanan atau kiri sehingga\r\nsebagian mulut berada di atas\r\npermukaan air\r\nb. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan menolehkan kepala ke\r\nsamping atas\r\nc. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan mengangkat kepala ke\r\natas permukaan air\r\nd. pengambilan napas dilakukan\r\nsaat kedua lengan terbuka\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong> pengambilan napas dilakukan dg mengangkat kepala ke atas permukaan air</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tiga-cara-aman-untuk-pengenalan-terhadap-air-962",
            "question": "Tiga cara aman untuk pengenalan terhadap air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan\u00a0macam-macam\u00a0cara\u00a0melakukan\u00a0pengenalan air</p><p></p><p>Duduk di dalam\u00a0air\u00a0dengan posisi kepala tetap berada diatas permukaan\u00a0air.</p><p></p><p>Berjalan di dalam\u00a0air\u00a0dengan menjaga keseimbangan tubuh.</p><p></p><p>Latihan pernafasan di dalam\u00a0air\u00a0dengan mengambil nafas di udara, kemudian masukkan kepala didalam\u00a0air\u00a0dan buang nafas didalam\u00a0air.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-peyusunan-program-latihan-itu-penting-bagi-seorang-pelatih-332",
            "question": "Kenapa peyusunan program latihan itu penting bagi seorang pelatih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>kenapa </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>ya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hahhahahahhhahahhahaha</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-badan-yang-tepat-dan-teratur-sangat-berguna-untuk-341",
            "question": "Gerak badan yang tepat dan teratur sangat berguna untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menyegarkan tubuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalok kita tidak melakukan tubuh teratur tubuh kita akan sakit semua</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>agar tubuh bukan sehat dan tubuh menjadi sehat dan bugar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-37-dika-lala-sita-ahmed-ga-urutkan-nama-mulai-dari-gelas-yang-356",
            "question": "Al    37.\r\nDika\r\nLala\r\nSita\r\nAhmed\r\nga\r\nUrutkan nama mulai dari gelas yang memiliki\r\nvolume paling banyak hingga volume yang paling\r\nsedikit!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tolong de tulisnya yang bener ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-bagan-perkaraborgan-sistem-gugur-poda-cabling-olarhaga-bo-997",
            "question": "Buatlah Bagan Perkaraborgan sistem\r\ngugur Poda cabling olarhaga bola volly\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iiiiiihuyhhf6vdrvsv svs s 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "renang-gaya-dada-di-bawah-ini-dilakukan-dengan-gerakan-144",
            "question": "Renang gaya dada di bawah ini dilakukan dengan gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan renang gaya dada diawali dengan gerakan meluncur, kemudian memosisikan badan dalam keadaan telungkup,kedua lengan lurus, pandangan ke depan, dan kedua kaki lurus ke belakang hingga badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan renang</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Dengan gaya meluncur, kemudian memosisikan dalam keadaan telungkup, dengan kedua lengan lurus, pandangan kedepan,dan kedua kaki lurus kebelakang hingga sampai badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan gaya berenang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-olahraga-yang-bertumpuh-pada-otot-a-bahu-154",
            "question": "Lompat tinggi merupakan olahraga yang bertumpuh pada otot    A. Bahu\r\n B. Tangan \r\n C. Kaki\r\n D. Leher",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu</p><p>mf klw slh yaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>jad</strong><strong>ikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> tercerdas</strong><strong> </strong><strong>yaaa</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-merampas-bola-dalam-permainan-sepak-bola-adalah-a-tack-529",
            "question": "Istilah merampas bola dalam permainan sepak bola adalah *    a. Tackling\r\nb. Passing\r\nc. Throw in\r\nd. Dribling\r\ne. Free kick\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e free kick </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow me bck</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Tackling</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dalam permainan sepak bola ada sebuah teknik bernama tackle atau tekel. Tekel atau yang biasa juga dikenal sebagai merebut bola bertujuan untuk menahan lajunya pemain lawan yang sedang menggiring bola untuk menuju gawang pemain bertahan dengan usaha menjulurkan kaki.</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mendorong-bola-oleh-dua-tangan-arah-bola-lurus-ke-depan-disebut-678",
            "question": "Mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pass</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pas </strong>adalah mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-satu-jawaban-5kalau-2-jawaban-10-poin-1-yang-ter-438",
            "question": "Big poin    Kalau satu jawaban 5,kalau 2 jawaban 10 poin\r\n\r\n1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut\r\n\r\nA. Mineral\r\nB. Lipiodol\r\nC. Enzim \r\nD. Maramus\r\n\u200b\r\n2. Istilah nama lain dari sariawan adalah\r\n\r\nA. Scobrut\r\nB. Scobrat\r\nC. Scobrat\r\nD. Scorbut\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br>1. Yang termasuk zat pelindung yang mengatur faali oleh tubuh disebut<br><br><br><br>C. Enzim <br><br><br>2. Istilah nama lain dari sariawan adalah<br><br><br>B. Scobrat<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. A</p><p>2.B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga aja bener:-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}